「不分化」經過今次唔該前線手足唔好再屌和理非

聽講之前poly有和理非叫大家撒結果比人屌有手足話自己守左幾日poly你去左邊？重有和理非叫手足唔好再係泳池試火魔，因為會曬左d火魔，結果又係比前線屌⋯⋯

琴日十萬大軍不計前嫌以死相搏成功救返過百位poly前線手足。 以後所有前線手足唔該真係對和理手足可以客氣d，當全世界離棄你地，得班和理非行以命相救，記住和理非係你地最大既後盾。

不分化不割席不篤灰